女朋友覆機好耐

我地會用whatsapp或者snapchat
但佢要1日甚至隔左幾日先會覆翻
仲要覆都係一句半句，我覆翻佢就會loop翻好似上面咁
平日要翻學我都體諒到，但明明星期日或者放假唔洗翻工翻學都係咁
我啲朋友成日都可以同條女chat黎chat去，但我就唔得
你地既另一伴會唔會咁樣

same 頂唔順同左佢講 頭幾日改左覆多左 但係係咁呻好大壓力 咁姐係唔想傾啦
之後就分左手

半個鐘-一仔
一個鐘-ptgf,hg
一日-人地老婆

我立即......

認真
佢唔鍾意你

屌你......

老母

果個真係你女朋友?

早啲止蝕離場啦ching

唉 拍左差唔多半年都係咁樣
有試過同佢講 但一二日之後打回圓形
心淡

不愛我 就借過

打電話啦

你確定佢係你女朋友？